招高手教路上大阪環球影城

小弟7月頭去日本大阪環球影城有乜高招教下小弟,點樣可以又平又好玩
求各位巴打絲打教路

想好玩就買fast pass

推

開場前早d去係門口排隊，等佢開門即刻跑去熱門設施，因為熱門設施真係勁多人排，冷門果d無咁多人自己衡量,玩足成日。
手帶無用，如果真係買就買快證

盡量唔好星期六日夠熱門日子去，因為多人及海鮮價

8點幾去，一開始就入harry potter玩左先，其它設施可以扮一個人去，條隊快好多，而且可以同fd一齊坐，試過好多次

btw擲公仔唔好玩，伏黎

十二月中去完
手帶，Fp乜都冇買
朝早朝少少係門口等開門
一去即刻玩飛天翼龍先
其他野都唔洗點排
我個日星期五黎 唔算多人

買翼龍快證已經夠 ，實夠時間玩曬